第日出左5G, 4G無限plan應跌到落幾錢？

2百頭無限4G不限速已經好好J

依家6Gplan 要就住黎屌好唔爽皮

唔會跌
因為4G無限會變到4.5G無限
跌既只會係限速限量既plan

香港電訊業真係食水深

好撚難，而家成堆限速3g plan啦

跌？哩到香港呀